點先可以忘記個ex？

上個月分手，一直忘記唔到，但佢好似唔多有事

Dum 晒佢啲嘢
Block 埋Contact

我想復合，佢有block我ig wts 但就叫我唔好揾佢，幾絕情

想忘記定想復合
分左手仲搵黎做咩
唔好曬大家時間

有下一位時

將佢永遠放係心入面啦
人地可能仲鐘意你
但你肯定已經唔係第一位

究竟佢仲有幾分鐘意你
或只係鐘意你既回憶
呢個就唔知啦

一係盡快搵第2段感情啦

係咪已經冇可能？ 佢話想順其自然，大家都改到時，有緣會再一齊

你做過啲乜搞到佢死心？

放手啦，做人唔好拖泥帶水

中出

人地都比咗答案你囉 放過自己啦
準備迎接下一段感情把啦

識過第二個

我前度都係咁⋯不過佢冇block到⋯只係叫我唔好再搵佢

佢冇block ,我打錯

分手嗰陣我都聽過呢句說話，轉頭就發現自己俾人帽咗

你叫過雞未？叫左先好上黎開post ok?

識個新嘅，掉曬舊嘅

有冇絲打可以幫我解決呢個問題？點解分咗手嘅女仔會咁決絕

唔係出軌野

但係點解話忘記就忘記

Ching
係好行 但真係得時間救到你
學下我 去搵啲野做下 做下運動 你會小諗啲
搵下自己興趣

watch anime

男人都係咁。
其實冇乜需要特別原因。佢就係唔愛你/愛上另一個/想分手等自己可以再迎接更好等等，仲知就係佢foresee到將來冇你會更好啦！

上月分手佢都講過類似嘅嘢，話希望有一日會再見。
我諗佢分手後一個星期已經忘記咗我了

其實我哋之前都有諗過會有將來會開花結果

但係佢冇鍾意過第二個人冇第三者

但係都我真係想改嘅時候已經太遲，因為我成日態度都唔好好多時候唔聽佢解釋就鬧佢

同你情況一樣

前男友分手時話當大家係錯嘅時間遇上對的大家，
代表咩？

唔係無可能
我同個ex分手三年再一齊返
但佢同我講
三年大家生活上都經歷左唔少野
我鍾意你但愛情已經唔係我既first priority
所以無左繼續同佢落去

只可以講
就算了解都唔代表咩野 人係會變既
今日佢鍾意食菠蘿 聽日都可以試其他既

take it easy bro
或者好多問題 本身就係答案
可能你做返好自己 勤力d 操fit d
到時佢搵返你 你已經同左第二條索女一齊啦

我覺得代表佢根本未挽夠

但係係我哋分開嘅期間有冇可能做返普通朋友照常咁傾計？

冇架
分左手 有新
你愛過有時都會諗起佢

分開有成半年多 係咪復合無望？

如果你仲好鐘意對方既話 係唔會當到佢係朋友㗎至少我係 唔會想同佢只係普通朋友嘅關係

想忘記一個人就要刪曬所有同佢有關嘅野 包括ig wts 相之類嘅野 如果唔係下次見到又會忍唔住諗起佢 一諗又會唔開心 持續咁樣下去 難受嘅只會係自己 所以俾啲決心啦爸打過去就由佢過去 期望自己搵到一個更加好嘅人

搵下一個

忘記唔到架奕唔需要忘記
一兩年後你都會生活得好好

你咁肯定？

我都覺得普通朋友無咩機會
如果你真係普通朋友出街
之後你見到佢又諗起錫佢拖佢又扯哂旗
你就會知發生咩事

但係我哋都有keep住WhatsApp喎

我啲朋友叫我玩咩交友Apps😂

代表賤囉！ 我都經歷過好痛苦now

寂寞嘅長夜總係忍唔住打比佢，忍住後又好痛苦，日日隊啤